般奴呢場波都幾多小動作

又唔係好MMA 下下都陰d陰d咁 小人咁

係囉 最後一球仲要咁能串咁都傳唔自己射
曼狗真係曼狗

乜9講緊佢搶波個陣

咪咁肉酸啦
助攻就代表佢唔陰濕咩

總要有人做呢啲dirty work

咁都唔洗紅
曼狗上場明明係咁屌加比爾不死人

魔性開始上身啦

狗仔黎

新不死人